[推][Fact checked]被圍狗有片段證明自己離隊追打市民在先

[url]
[/url]
一定要推呢條片，唔可以無晒前文後理
條片好清楚見到呢隻狗係警犬群中突然衝出隊伍
突破記者再衝上樓上想追住市民打
追打不成被人反圍毆
所以前文後理係佢無端白事想追打人先會被落單

唔該推呢個post 推呢條片

我無野講

阿sir唔合群玩solo唔洗你教！

呢條link先睇到

救你

推

老差骨冇得救
打死無怨

noob
拉打緊自己衝入跟住又屌鳩人賣你地

記得backup

所以沙田人屌得好 班狗走左咪冇人嘈囉

果下飛腳真係好爽

呢條片唔可以被忽視 輿論好撚重要

721

笑撚死 自己high上腦想開無雙之後比人cut技

單拖扮大佬

威囉
一丁友囉
英雄主義囉

敵將is doctor lee

fun

推
我冇嘢講

睇完幫手推

我冇野講

果一腳 無論係乜野角度睇都咁爽

Push

事出必有因

推，東方咩事

成隻癲狗咁

呢個好緊要

一定要推

依個角度睇返最後嗰腳係踢得唔錯

呢個好緊要
還返個公道

一定要推

事實證明落單真係無著數

push

Back up 左

可惜打唔死 冇打到要害
下次見有d 傻狗衝大家識做

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

中頭

推上報

自己開帖

傻閪，以為自己真係好好揪
我無嘢講

反黑d傻西黎，柒到

一定要推

打記者嘅人,最後由記者保護返佢

個一腳代表左二百萬香港人既憤怒
屌你老母死黑警

好人好者做咩會入人群挑機

話唔定收左安家費比人圍完想搶贏輿論
點知無人理

最多咪見到佢離隊唔夠料話佢真係擅自走去攻擊示威者

有冇人幫手做證係有個粉紅衫婆婆比個圓盾CID追在先
屌你老母一日到黑淨係識打啲老弱婦孺 明知義士一定會衝上前救人就趁機會捉/打

呢個月嚟受嘅冤屈 打你幾下咪算係咁 冇除你頭盔比你地感受比人爆頭嘅滋味算比面你啦廢狗

大阪飛腳

屌，好耐未試過睇新聞片睇到咁爽

推比文宣睇

.

低鳩死 咁撚串諗住有棍大晒單拖追人幾條街打人唔

推！

有辦你睇，手足們，特別前線，小心被落單

落單狗

只怪條柒頭太高估自己

back up咗片先

所以話冇啦啦唔會打人 一定係啲克警做左野先

瞓唔到睇左十幾次
可以安心瞓了

唔打柒佢市民就會被打

開頭見到10幾個圍佢其實有d驚打死佢

屌你....成件事真係完滿解釋哂

講野用下腦啦屌你老母

推
BTW好治癒

你估班狗唔想打死我地？我7都唔撚信

Thank you

推
根本專精7牙宿

原來CCTVB記者冼志都有份護住黑警

仆你個街，cctvb真係無叫錯，淨係播警犬被人打，又唔講點解佢會自己落單，真係dnlm

呢條片好重要 推
每個人share去自己fb ig

我無野講
記得share

佢自己忽上腦

市民自衛啫

推

蘋果做嘢，唔該

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

Pish

Done 幫到就幫 加油

對唔住 琴日先幫佢講左好說話 下次見佢拎咪我識做

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

呢段真係好重要！！！

咁你記得做打死狗果個

推比記者睇

Deleted

Backup 呢？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

似收左安家費 衝入人群之中制造沖突

On9仔

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

爽

應該係休班警想返工姐

哦

個記者好唔中立
應該由得正義市民制服暴徒

起馬拎2年工傷

究竟係佢自己行動? 定係上頭指示?

有因有果
天怒人怨

抵

pish

大王，個一腳並棒，個種立體聲活靈活現，好睇過漫畫多多聲。

咁先係架嘛。

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

真係以為我地係流架喔

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

Bump

昂鳩！推翻政府仲使修例咩！

認同啦。我認為香港已有足夠條件

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

正傻閪

義士都記住唔好落單
人多好辦事
唔好再掉自己d遮

銅牌係咁架喇

肯定收左錢啦

佢 del咗片，放返上嚟好冇

真係先撩者賤，下一句咩話

好柒呀

嗰個TVB記犬嚟

救佢嗰個係咪heidi朱？

正評 推

推 我冇野講

係wor,對佢好失望，下次唔會投佢

Lm

豬搞清楚先，唔係咩落單
而係市民發現疑似冒警人士精神病發拎棍亂扑人，市民自發制服。

你話佢係狗？我話佢淘寶狗都得啦

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

啊叔就退休就唔好谷精上腦啦

抵丫

推！佢老味！
打人為樂

一個衝前冇人理你支援喎警犬

自己唔跟團跑去偷人地野區
落單比人圍好正常喎

好耐未試過睇東方睇得咁舒服

呢隻狗一路叫囂一路亂扑 自己攞嚟

CCTVB記者不意外

好心廢就唔好衝出黎

多謝分享，好人有好報

好自愈喔

推, cctvb已經開始帶風向

扺啦

冇del到
睇#3

爽！

抵死啦

睇唔明條片，可唔可以講解下，教化緊因為佢而轉風向既人

係香港,你先可以仲起到身 真係已經好仁慈

結果仲要係比佢地最憎既朱凱迪同記者救番

推爆佢
呢個係雜魚以為自己係ace既下場

不撚知幾警世

最後果腳好撚爽皮，呢d片睇得多，士氣都大增

以為自己真係三國無雙？

先撩者賤

推爆個7警

睇唔到

順推 ＋借位

［夢後］錢銀問題

backup?

have lin?

404 File Not Found
The file you are looking for could not be found.

又冇證點知你係咪警察

抵撚死

只要成立調查會
佢地就會變戰犯

好似食神裡面周星馳打吳萬達

🙏🙏🙏

扮撚晒 Rambo, 一人戰場。

成頭白髮廢中仲咁博想點？仲有得升咩！

電梯果一腳時機好好, 假黑警岩岩起番身, 掛住擋前面

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！